MacBook 個mon無反應

想問有無爸打試過咁
我岩岩發皮氣撞左一野落地下
個moon就唔著
但又聽到有聲
有無人知整要幾錢
唔該

$7000

同你一樣拎左上 apple genius bar 整

800 USD 左右